大家最串果陣有幾串！？

好串！

你阿媽個波罩你啊

串過馬撚！

即刻駁嘴！

都試過食廿幾串

出去你咪知咩事囉 屌條友又縮 明明我電話都打人都未吹

關你鬼事

8串1
5000$

咁叫串？
我H你老母

遞信果陣叫阿頭唔駛挽留我

我真人串過碼頭咕喱

喂也

串x1000000000000000

串到神魔合一

串過碼頭咕喱

小學雞時代 成日渣鳩d女羅友 又腳指撩西

同事問我有無散紙
我話最細張都一千蚊紙
跟住俾佢話我串...

我諗 ... 血流 成河 吧

你老母正常？點解你咁撚蠢

F.1連續食兩支煙